公投：究竟陳浩天有冇春袋？

事蹟：

-原本同本民青係盟友，選舉期間因為害怕熱普城黑城力歸邊，反轉豬肚就係屎

-揚言武裝革命，政府未實際行動已經深潛，只龜縮myradio個狗竇（仇思達口中既真正講獨派）

-比黃毓民當狗咁養，平日聲都唔敢聲，完全唔敢逆佢意，連靈童都稱不上

-條女都係汁堂主+黑警二攤

有

冇

雖然唔覺得佢做到啲咩
但係根據題目內容
我淨係可以投「有」
當然咁係建基於我相信嘅事實
我又冇親眼見過又好難證實

尋晚仇思達真係當佢狗咁撚表面讚佢 實質撚佢

( Show Blocked User - B.B.King )

( Show Blocked User - B.B.King )

( Show Blocked User - B.B.King )

上面條大紅字傻鳩做咩

仇仔：阿天係總舵主

呢個POST算唔算見證咗獨派嘅不義？

天哥仲敢唔敢講非獨即統？

2016年

得關蛇有能力帶領到香港建國

關sir仲係心繫天哥

心繫埋D100

Push